[{"id": 3501, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3502, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3503, "nome": "Ara\u00e7atuba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3504, "nome": "Bauru", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3505, "nome": "Araraquara", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3506, "nome": "Piracicaba", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3507, "nome": "Campinas", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3508, "nome": "Presidente Prudente", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3509, "nome": "Mar\u00edlia", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3510, "nome": "Assis", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3511, "nome": "Itapetininga", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3512, "nome": "Macro Metropolitana Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3514, "nome": "Litoral Sul Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}, {"id": 3515, "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}]